[温故知新] 上連登 勿認真

再認真落去，我驚連前線有冇白警都有得拗。

「你爭取白由民主，點解人地唔可以自由去xxxx？」

6個月前，藍絲用呢條問題問你，

6個月後，連登仔用同一條問題問你。

記得，對家每分每秒都做緊滲透同分化。

最重要係知道自己做緊咩，唔好咁易比人左右到

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

推
支爆獨立
唯一出路